黃店月餅推介

有無黃店已經有月餅宣傳？
求推介

利申：窮JJ 想早啲買平啲 又淨係識揀黃店

龍門同埋光榮冰室都有呀

金秋的中秋節本是黃到金的節日，送上更多小店預訂月餅資料如下
吃貨之家： 26

膳心小館： 41

華爾登 38

光榮： 29

四喜： 35

想要酒店出既月餅咪逸東軒